沒有臉孔的抗爭--民間記者招待會

第一次民間記者招待會琴日展開，開始由舊有既airdrop文宣 連儂牆文宣 轉戰到記招到，係一個非常之大既躍進，為此有記者朋友係另一個post 到提示過記招上需要注意既位置，非常值得參考。【短評：民間孩子記者會】

而記招上記者提問環節入面，發言人好多時都會因為避嫌而無法回答。無可否認，發言人係無辦法去代表抗爭者回答記者既提問，但亦無礙你地由唔同方面去為公眾去剖析抗爭運動入面既本質。民間記招既本意係抗衡政府記招既一言堂，以免被政府抹黑及為抗爭者「發聲」。

立場姐姐曾經係<<沒有臉孔的抗爭>>演講（1:13:00) 入面提過一句非常深刻，「一場有效既運動係需要行動結合言說，action 係需要speech 去互補」，亦即係7月1 梁繼平用前途作賭注為我地做既事

萬事起頭難，既然連民間記招都起到頭，點解唔好好利用呢個平台去為公眾好好剖析呢場抗爭呢？

btw, <<沒有臉孔的抗爭>>有時間真係值得一聽，聽頭個半鐘再反思抗爭中所欠缺既野 仲可以聽立場姐姐把聲淨化一下心靈，比自己放鬆下休息下

希望可以幫到香港 幫到我地

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！

推

809-11 和你飛

係唔係無人睇到個post

大家驚慌中要記住自己手上仲有力量
點樣去發酵輿論壓力先係重點
並非一定要比外界觀感係衝衝衝打打打

以靜制動並非咩都唔做，以文宣媒體發酵輿論
816 818仲等緊我地，G20團隊仲諗緊計去修改文稿
係時候要將能量用輿論宣洩

共勉之

重新聚焦文宣工作
努力帶動輿論

當初點解記者會好似同示威者立同一陣線咁？
因為我地好多能量都係由輿論提供
大家重新聚焦每一次運動既目的，用唔同行動去達成就唔怕「鬼」，因為大家做既野都係為達短期中期目標而行，減少大家行動上意思分歧
亦可以令我地之間有行動共識去用speech 演繹出去比公眾！！

行動係需要言論去支持同發酵先有更大摃桿
求下個post 有多d 人睇